1m億可以買幾多個球會

a09

買起孫娜恩，比我玩

Wtf

Hi 世b

A09!

木偶個樣好似黑人嗰啲gif圖緊

Hi 👋🏼

邊買得起 娜恩無價的

我屌

One Million Billion
一百萬億買哂咁多個聯賽都得

系

Jm9

頭先套劇話佢蝕左四億 塊面黑晒以為佢發脾氣

A09

楊怡又幾好戲

成個西甲買過黎啦

若要生活好 必買利物浦

M=Million

冇玩過online game?

m=萬呀00後

可以買一千個阿朗

又可以有罵戰

1m億起人工島不如請曬全港男人上大陸玩